地盤猛鳩們,你著咩襪返工?

好驚有香港腳,有無好推介嘅通風、透氣棉質襪牌子講俾小弟知

真求介紹

我見好多人都係Nike黑襪

平時唔著，踢拖

絲襪

搵日去買試試

我著啲黑長襪透氣好差feel到有腳臭開始，預防勝於治療，想買啲透氣好啲唔焗鞋嘅襪

有無諗過係對鞋唔透氣
襪透氣 鞋唔透咪一鬼樣

雀檸蜜

地盤佬唔配著襪

臭到仆街

重點出嚟啦
對鞋唔透氣，幾透氣嘅襪都哂氣
揀純綿襪再密d換襪
返櫃就除工鞋透氣

終於有人明我講乜
根本上啲安全鞋就好焗 我只著過平嘢 未著過貴嘢 唔好話著一日 著2個鐘都出晒汗
可能買對貴嘢會好啲

腳趾襪比較好？

有d Ching話okay
不過重點應該係搵d吸汗好嘅襪

Adidas 三間長襪，馬拉松/運動家 $110 5對

大家咁話

其實如果怕焗，唔著襪係最好！認真

淘寶牌

著安全鞋著到隻腳勁臭，好驚有香港腳

大腳汗？